耀才林茂林 You Have Failed This City

如題

如果我係你就會醒少少
會炒撚左盧子儉(Don Lo) 同 吳越峰 (Frank Ng)

正所謂醒少少, 唔洗比人屌

[財經界淫蟲]收到風盧子儉有同Emily Wan 做愛
盧子儉屌Emily

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意